- langues disponibles :
    - Une seule
    - Anglais
    - Les plus communes (dont anglais)
    - Beaucoup 
- Adaptation aux mobiles (https://search.google.com/test/mobile-friendly):
    - Page non adaptée aux mobiles
    - Page adaptée aux mobiles
- Niveau de conformité WCAG (https://accessibe.com/ace?website=https://www.interieur.gouv.fr/):
    - Non-Conforme
    - Semi-Conforme
    - Conforme    
- Niveau de performence (GTmetrix Grade https://gtmetrix.com/ ):
    - A
    - B
    - C
    - D
    - E
    - F
- Fréquence d'actualisation du site : https://www.webnots.com/how-to-find-last-updated-date-of-a-web-page/
    - Élevée
    - Moyenne
    - Faible
- Fréquence d'actualisation des informations :
    - Élevée
    - Moyenne
    - Faible
- Fiabilité (Virus) des liens et ressources présents sur la page (https://www.virustotal.com/gui/home/url) :
    - Très Fiable
    - Fiable
    - Peu Fiable
    - Pas fiable
- Protocol :
    - HTTP
    - HTTPS
- Politique du site :
    - Très fournie
    - Présente
    - Absente
- Informations sur le propriétaire du domaine (https://www.nom-domaine.fr/whois.html) :
    - Très fournies
    - Présentes
    - Absentes
- Police d'écriture :
    - Flat
    - Non Flat
- Couleur Flat Design :
    - Flat
    - Non Flat
- Formes présentes (Minimalistes) :
    - Flat
    - Non Flat
- Cohérence du thème avec l'activité du site :
    - Très cohérent
    - Moyennement cohérent
    - Peu cohérent
- Architecture de la page :
    - Flat
    - Non Flat
- Informations faciles à trouver :
    - Très
    - Moyennement
    - Peu
- Fonctionnalitées faciles à comprendre :
    - Très
    - Moyennement
    - Peu
- Référencement google :
    - Top 
    - Très bien référencé (1 - 1 - 3 - 5)
    - Bien référencé ()
    - Mal référencé ()
    - Introuvable
- Fréquentation du site web (https://www.alexa.com/siteinfo/) :
    - Beaucoup fréquenté
    - Moyennement fréquenté
    - Peu fréquenté
    - Pas fréquenté
    
